假扮學生妹重溫校園夢？美32歲婦被捕

（北美通訊）不少人都懷念校園生活，美國一名32歲婦人謊稱自己是15歲無家少女，進高中上了一天課，引起家長關注校園安全。
事發於紐約州格林縣（Green County）開羅達勒姆校區（Cairo-Durham School District），32歲婦人古德里奇（Michaelann Goodrich）謊稱自己是15歲少女瑪迪遜（Riley Madison），試圖註冊成開羅達勒姆高中生。
當局表示，古德里奇上了一天課，在去年12月20日搭了校巴往返學校，翌日（即12月21日）缺席，之後學校便開始放寒假。古德里奇在12月28日被捕，被控一項提供虛假文書罪、偽造商業紀錄罪和非法闖入罪。
當局仍未查明古德里奇的犯案動機，不過他們發現她早已持有高中文憑。校區總監Anthony Taibi表示，根據「麥金尼-凡托無家可歸者援助法案」，由於古德里奇聲稱自己是無家者，他們必須立即讓她入學。
女兒在開羅達勒姆中學就讀的Joshua Mack表示擔憂，「這有點令人不安，她可能是任何一個人，你知道，你聽說過各種校園槍擊事件，可能是任何人進來試圖取得學校的建築設計圖。」當局呼籲與古德里奇接觸過的人，致電當地縣警辦公室報案。

個樣好恐怖

樓主好波，無寫 32歲美婦

咁似荷李活電影既情節既 結局應該係佢同班學生變到好friend 之後仲同個老師係埋一齊

肥屍大隻

逃學威龍結局嚟